聽日朝早八點前懸掛八號風球，老衲永遠離開連登

Lm

打唔打你咪又係唔會走

唔好走 我想多啲人知你係狗

無人想知呀牛b死了

老納-呢咁

回塘

有邊個唔知吖

食 la 納dee

要宣揚依件事

4點掛，6點落

不捨納dee

又燈

開定雀局

老納今鋪可以放心
如果八號打得成真係可以切柒煲湯

冇事

今次計唔計？